有無試過發夢諗起一個人 但係現實中你地既spark越黎越少

都係自己唔夠主動
自己唔夠aggressive
諗住扮gentleman 其實係pussy

加油溝女

Its never too late
只要佢一日未出pool